DQ11我成日卡關，點解咁多人話易？

昰咁的上個禮拜PSN DQ11做6折買左
本身唔識日本，所以指令都平假名嘅DQ一集都冇玩過

除左無語音同電子音bgm(冇玩過冇情懷）有啲難接受之外，隻game係幾好玩

一直冇睇攻略，入邪神星前先google支綫，想一周目白金唔想打多次
望下啲討論，發覺都幾多人話隻game太易

玩過唔少回合制RPG，我覺得DQ唔算易嗰庭
第一次卡係喺章魚嗰度，幾次都係個奶跪低，補唔切死晒
之後發現打BOSS gay佬上毒加攻，法姊降防，賊仔6倍斬人好好用就冇點卡過
而打卒仔用AI有時仲快過手控，因為佢地知弱點

之但係返去各城打支綫真係卡到仆街，好似救人魚我諗住不過係打5隻卒仔，佢地又全體攻又合體技又封咒文，個boss二回行動仲識復活怪
試左成個鐘搞唔掂，整左8隻防冰耳環+3先過到
跟住冰國隻聖獸又係好惡打，打人更痛仲識3回行動同眠人加攻
依家卡左係魔龍，會吼跪人同麻痺，又要整裝備去防

到底係我太廢，定以前DQ真係難到出汁，點解咁都會覺得易

冇二週
得裡關
二週意思關故事事唔劇透

呢d升lv換裝game
唔夠打就升lv換裝

買裝啦
留底d錢都冇用

覺得難可以刷金屬史萊姆升級,
另外果條龍係幾煩 用飾品同抗負面招會好打好多

主角 用單手劍，主要補血
卡繆 用分身 同心眼一閃
人妖 負責上buff同補血
最後一個位無所謂

我用上面既打法，有買裝冇練LV，夠打到爆機
2姐妹我覺得唔係太好用，防同血太低

dq系列來講 今集算易

基本上keep住換裝 角色之間技能唔好重疊 補血既專之補血
應該就真係唔會難打
角色技能學開一範就唔好轉 如果你係每邊學少少就應該會幾難打

條魔龍係好難打 我最後用將軍仁王立食哂佢d全體技先過到 最緊要係卡繆唔好死 靠佢打哂 可以用聖女個d保護招

Rpg game既好處係唔夠打
可以升lv再打
隻game 既buff同debuff都好撚勁
落左減防去隻王道好似菜咁切

係，我之前玩都係冇買裝冇升lvl
主角仲著緊大劍丫叔第一次加入件衫，丫叔第二次加入冇換過衫
依家係一邊解任，整過啲裝同飾品

我覺得回合制去到跟唔同怪去配已經算有挑戰性
DQ做得算唔錯，起碼一啲都唔算易
屈lvl同換勁裝，好多game都係數值上提升，套build一搞掂打咩怪都唔駛換（雖然賊仔算係 ）
要打得耐刷lvl刷錢只係煩唔係難

雙胞胎丫妹剪左頭髮變左又有奶又輸出又de/buff好勁 ，之後打回原型

到裡裝d勁裝全部要自己造，同埋打曬試煉會有唔少勁裝，刷lv會易打啲，通常去到70lv左右先拎得曬獎勵，除非你技術好勁

救人魚個五隻卒仔係我卡得最耐,打最終
boss都係2 take搞掂

我係估唔到佢地咁痴綫
平時喺海面打三隻都係幾下搞掂
五隻魚人以為其實唔難
覺得下下都係差少少，只係唔夠運俾人集火/封咒，打死啲卒仔先就掂
點知越打越唔對路
咁就嘥晒時間

救人魚果關係真係幾難, 我都試過卡左陣

卡繆出分身再上加攻buff, 拎飛標用二重切, 包你打咩王都切菜咁切

卡繆有招上毒
加打中毒6倍
前期幾好用

我之前都係咁諗，3000一下打唔死咪打第二下，最快6round搞掂
但裡關好多boss成team人捱唔到咁耐

人魚 個幾隻
我暴力秒左 卒仔 剩返一隻
開頭諗住慢慢打
但見佢地有合技 又 群技
即刻 用姐姐 全體技 火力打

我好似無乜滅過團喎
最多二次
但我會不停買裝造裝升裝
玩得多RPG就知留黎無用
浪費左造裝D人心血

岩岩玩到去時光塔搵女神
做埋分支任 順便升99等
再打鬥技場先做主線

應該唔會玩二週目

仲有幾隻RPG買左未玩

DQ11好玩的

係
我覺得我個flow係掉轉左
如果做左支綫先，有佢俾嗰啲防素性傷嘅裝
咁就會易打好多，仲有孖生丫妹嘅免疫技能我冇點
魔龍同隻雪怪應該係大地圖最難打嘅，其次人魚，我一開始就打佢地

依家打緊迷宮
修練打史萊姆都超晒時